---
description: Flick Aimbot - 플릭 에임봇의 설정에 관해 설명합니다.
---

# Flick Aimbot: 플릭 에임봇

플릭 에임봇은 '끌어치기 에임봇'이라고도 불리며, 에임을 목표로 가져다 대고 쏘기까지의 과정을 자동화해 줍니다.

대표적으로 캐서디, 위도우메이커, 한조 등의 영웅에게 적용되어 있습니다.

<figure><img src="../.gitbook/assets/menu_aimbot_flick_adv_en.png" alt=""><figcaption><p>Flick Settings</p></figcaption></figure>

## Enabled

플릭 에임봇을 활성화할지 여부를 지정합니다.

## Shoot Shields

플릭 에임봇이 방벽 또는 보호박을 쏠 것인지 여부를 지정합니다.

## Aim Key

플릭 에임봇을 활성화시킬 에임키입니다.

키 버튼을 클릭하면 키가 '...'으로 바뀌는데, 이 때 원하는 키를 눌러 키를 지정할 수 있습니다.
또한, ESC키를 눌러 키 입력 모드에서 벗어날 수 있습니다.

{% hint style="information" %}
에임키를 좌클릭 등으로 설정하더라도, 일단 총이 발사되고 나서 에임봇이 작동하는 등 문제의 문제가 발생하지 않고 정상적으로 목표를 조준한 후 샷을 발사합니다.
{% endhint %}

{% hint style="information" %}
FoV 내에 목표가 존재하지 않는 상태에서 에임키를 누를 시, 그 자리에서 무기를 발사합니다.

이는 에임을 자연스럽게 하기 위한 조치로, 정상적인 현상입니다.
{% endhint %}

### Smooth

에임봇이 에임을 움직일 기본 속도를 지정합니다.

모든 에임봇 로직은 기본적으로 이 값과 Interpolation 값을 기준으로 작동합니다.

### Flick Style

{% hint style="information" %}
이 항목은 영웅별로 존재할 수도 있고, 존재하지 않을 수도 있습니다.
{% endhint %}

플릭 에임봇이 조준을 수행할 방식을 지정합니다.

* Flick: '끌어치기! -> 끌어치기! -> 끌어치기! -> ...' 식으로 연속하여 플릭(끌어치기) 에임법만을 사용합니다.

* Flick-Track: 처음 한 번은 플릭을 사용하고, 그 뒤로는 목표를 천천히 트래킹하는 방식의 에임법을 사용합니다.

* Flick-Track-Flick: '끌어치기! -> 천천히 트래킹... -> 끌어치기! -> ...' 식의 에임법으로 목표를 조준합니다.

---

## Interpolation

에임 가속도가 변하는 속도를 지정합니다.

값이 높을수록 에임이 부드럽고 천천히 가속되며, 값이 낮을수록 에임이 빠르고 날카롭게 가속됩니다.

## Block Input

에임봇 작동 중 사용자의 마우스 움직임을 차단하여 무시합니다.

즉, 활성화 시 사용자의 마우스 입력을 완전히 무시하고 오로지 에임봇만이 에임을 움직이게 됩니다.

에임키의 입력이 게임에 전송되는 것을 차단하는 기능과는 관련이 없습니다.
(에임키로 좌클릭 지정 시 Block Input 옵션이 켜져있건 말건 상관없이 좌클릭 입력이 게임 측에 전송되기 전에 가로채져 좌클릭 기준으로 에임봇이 잘 작동합니다)

## Click To Flick

비활성화 시, 키를 누른 상태에서만 에임봇이 작동합니다.

즉, 키를 떼는 순간 에임봇이 비활성화되고 에임이 중간에 가다가 멈춥니다.

활성화 시, 키를 한 번만 눌러도 에임봇이 끝까지 작동하여 목표를 맞춥니다.

## Cancel When Aiming Away

에임봇 작동 중에 에임을 목표 쪽으로 가져가는 것이 아닌, 목표 쪽에서 멀어지는 방향으로 움직이려 하는 행동을 감지하면 에임봇 작동을 취소합니다.

이는 사용자의 입력과 에임봇의 입력이 서로 충돌하는 상황에서, 자칫 사용자와 에임봇이 서로 싸우고 있다는 느낌이 들거나 또는 사용자가 에임봇에게 끌려다니는 느낌이 드는 현상을 방지해 줍니다.

## Deceleration

에임봇이 적을 쏘고 나서 감속하면서 미끄러질 양입니다.

값이 높으면 에임봇이 적을 쏘고 나서 천천히 감속되어 에임이 어느정도 자연스럽게 미끄러집니다.

값이 낮으면 에임봇이 적을 쏘고 나서 빠르게 감속되어 에임이 그 자리에 멈춰 섭니다.

이때, 에임은 이 값에서 딱 정해진 만큼만 미끄러진다는 점에 주의하세요. 에임이 미끄러지는 속도는 전적으로 Smooth 값에 달려 있습니다.
즉 Smooth 값이 충분히 높아야 에임이 부드럽게 미끄러지며, Smooth값이 낮다면 그저 에임이 목표를 쏘고 나서도 옆으로 약간 살짝 미끄러질 뿐입니다.

{% embed url="https://youtu.be/FQ_5vll-OPA" %}
